如果牙鹿翻唔到身有冇人會幫佢埋單。。。

如題..

邊個牙6先

俾黑貓奶哂全身果個..

臭的不啦

但好似幾正..

Me

牙鹿願唔願意畀我埋

?

俾人屌過我都埋

埋幾多次都得

大把毒撚想埋 大把毒撚想沉鹿

細b埋單

jfft個ge好迷啲牙

打正牌出黎做
毒撚keep住課金閪毛都睇唔到

不啦 奶過肥袋底

麼牙

想幫夢兒埋單多啲

做外賣仔得30蚊一張單
唔夠錢買最貴既plan幫我牙鹿

你係人都岩..

我奶佢大波波..

電子g冇質格同我企埋一齊..

我直入佢深處..

禾

大把毒撚la

身寫住冚家剷=成世人玩撚完